暴飲暴食要持續幾耐先會變肥婆？

講緊每晚食到飽到想嘔嗰種

做乜咁睇唔開

比肥婆恰得多 想做肥婆恰番人....

做索女收兵杯葛番肥婆仲易

靚女收到兵還收到兵 但係都會比八婆bully

你唔夠靚

我係肥婆......

死肥婆 !

屌你老母

屌完拎去養

1日

...咁你又慘啲嘅